無忘初心 我要攬炒

覺得大家攬炒既心態有減弱
攬炒唔係得個講字嫁
準備好文宣 香港引用為所欲為法
所有人身家性命財產隨時被充公
要求取消香港關係法啦

以後見畜龍要講
操尼媽B 死賤種

緊急法 撤資一齊死 ！！！